林鄭月娥：雖然用信用卡可能會受到限制 但我不會被嚇倒 有十足信心繼續現時的工作

行政長官林鄭月娥接受央視英語頻道「中國環球電視網」專訪，指不會被美國制裁她在內的11名港府及內地官員而嚇到。她指出，香港早已成為美國的目標，美方以中方在香港維護國家安全為由對香港實施制裁，理由無稽，是美國維護自身利益的策略，應予以譴責，希望其他國家的司法部門，能作出自己的判斷。她指，華府的制裁會為她帶來不便，例如使用由美國公司提供的財務服務或信用卡時，可能會受到限制，但認為這些不便意義不大。

林鄭月娥又說，在關鍵的歷史時刻，能夠受到中央信任去落實港區國安法是光榮，指愈多反對中國的人批評，就愈證明法律有效，強調她和其他官員有十足信心繼續現時的工作，不會被制裁嚇到。

原文網址：

得啦威啦

用崑崙銀行就會好方便
唔好縮

hi

我唔會輸
我永遠唔會輸
我冇可能輸

只可以用 銀聯 !

用 VSIA Master 死全家呀你

點解佢可以咩都唔care真係好令人景仰

屌你老母臭閪係咪壞撚咗個腦，正正係因為中央唔信你先繞過立法會直接人大立國安法啊on99

得啦得啦

咁威就碌銀聯啦

佢識用八達通咩？

成日走出黎話唔撚驚嗰個其實最驚，此地無銀三百兩

繼續扮鎮定囉

睇下幾時嚇到瀨屎

是但啦，都係佢俾人制裁之嘛
都唔預佢會出嚟投降架啦

根本就係戀棧權位，個個都嗌佢走，佢死都唔肯走，呢啲面皮厚又唔知醜嘅人真係不知所謂⋯⋯

是但啦

做到佢個位唔通同人講我好撚驚咩

銀聯用唔用得都成問題

林鄭快啲用wechat pay同alipay啦
威比美國人睇下嘛

佢承認左會唔方便就足矣

777既萬能key
到無咗英國國籍就,信用卡->英國國籍

五毛分化警告

條撚屌其實心諗：

打飛機都錯啦 用完少咗就叫有效啫 比對家罵最多咪叫有需要

唔通喺央視節目話佢嚇親咩

柒婆：唔通而家嗌痛咩

依家係我主動cut信用卡！

佢都就快用冥鈔啦 地府唔收信用卡架

做咁多壞事等落地獄啦死八婆

係我唔用你美帝credit card 同美金咋！
唔關你制裁我事！

希望其他國家的司法部門，能作出自己的判斷。

你還有支那銀聯怕甚麼

佢連八達通都唔識用, 大家覺得佢冇得用信用卡真係會有唔方便?
跟本佢同時代完全脫節, 所以點搞佢佢生活都如常, 可能佢係用56k都冇所謂個類人黎

林鄭咁撚驕傲點解送你對打靶仔去歐美呀？
嚇撚去急call 隻細仔走？咁叫影響不大咩？

宜家佢無官一身輕

想再光榮啲嗎？

傲嬌

蟈安法立法有撚佢份咩
係工聯會同譚狗有份之ma

係我自己放棄用信用卡

你有撚得選擇咩

生果又擠牙膏

你個仔讀書交唔到學費wo

呢種痴線佬痴線婆一輸，下場就好似希特拉咁吞槍自殺

拎大餅 出糧啦

丁蟹都係咁

佢呢啲離地官平時肯撚定習慣大額買野碌信用卡
現實都好似無聽過買幾十萬嘅野用支那寶

AE 黑卡怎麼辦

建行工行都唔受林奠玩咩感受

指愈多反對中國的人批評，就愈證明法律有效

咁似cy

是美國維護自身利益的策略，應予以譴責
人地為自己國家安全同利益都要被譴責?

政府大把跟尾狗幫佢找數

有潮文潛質

信黨 唔驚

我話你聽 你今日贏嘅機會率係零呀
我四條A

似輸能到癡拿左線

信用卡複雜過八達通喎，係咪真係識用啊

係我主動放棄信用卡，唔係你制裁我

分分鐘有黑卡都要cut埋

咁算唔算證明sanction 唔係流
真係逼到銀行做野？

佢愈講即係愈驚

你唔驚唔係問題，問題係你上頭驚，連最大果位皇帝個女都仲係美國讀書，下面其他官更加唔洗講，制裁你係因為你no stake in the trade war啊，殺雞儆猴，你雞黎嫁咋。

得喇得喇，威喇

知喇好煩

盡力賣香港啦
everyone is watching u

收皮啦你都冇信用架啦

佢都唔知識唔識用

恐成最大贏家

一語中咗落佢粒的度

「民調/公投」泛民最大問題唔係總唔總辭，而係唔肯聽民意

受到中央政府信任？黨安法的立法過程，冇諮詢過你。至於實施，更加係直接派黨安部門，空降落嚟進行指導，不受你管束。你狗都不如，你有何光榮呢？

無人想知唔駛再講

銀聯背後係國際公司，係美元結算再兌人民幣

去清華大學讀！

得啦得啦, 咩影響都無啊嘛

佢比央視訪問 有得話驚咩

借位求pin TVB 戰線
超隱世日本料理「黃店」表示唔想上蘋果動，背後原因竟然是…

777個格根本就輸唔起同永遠都係人地錯

有啲人死落地獄都唔認錯，呢個就係人板

有７００萬人比佢玩，怕乜

想知佢係真心覺得做得岩
定比人夾住死撐

其實香港有無得彈劾特首？
比著其他國家嘅首長俾人當咗做恐怖分子，真係完全無面目再留係到

遲咗添 Hi樓主君君牙竹

説得好！ 趕快叫全家人剪英國護照，主動退回英國國藉，哈哈，敢嗎？

用中國信用卡

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

越講唔怯其實返屋企驚到瀨屎

一個無信用既畜牲，學乜人用信用卡？八達通你都未搞得掂啦臭閪

銀聯美國有業務喎

三硬呀！外宣要硬！

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

應該本身唔識用 所以唔驚

八達通公司唔洗驚被林奠拖累啦

廢老鍾意用cash

人地有民主吖嘛
一時鬼黯眼都仲有得救

終於親口證實用唔到

哦

沒事兒還有銀聯

你個仔最緊要

愈多反對中國的人批評，就愈證明法律有效

真係只是美國公司才不提供服務？

理得你乜卡，cut晒你啦

究竟佢屋企人會唔會都用唔到d 銀行服務或者信用卡??

點解記者唔問林鄭點睇中國嘅銀行唔肯為避孕11人提供戶口服務

官到無求膽自大

笑面面具底下喊.jpg

想問第二個source係咩

我就係要呢啲.jpg

佢心唸：cash is king

囝囝：屌我老母

香港人有十足信心將柒婆拖跨！

會唔會最後反高潮，係個仔親手隊冧個老母？

「俾返哈佛我丫！」

咩戲嘅對白，好熟

on9

條撚屌8達通都唔識用
分分鐘信用卡都唔識用啦

繼兒動母

銀聯仲好用, 驚西

大家開心還開心
要搵渠道監察吓佢會唔會叫助理俾錢再濫權claim爆petty cash嚟繞過制裁
我相信而家呢個政府做得出呢啲嘢

call loan添呀

林生同兩個仔張卡有無影響？

佢唔會被嚇倒係一件事

但係佢下面啲人未必個個好似佢咁
用唔到信用卡 無銀行戶口 都面不改容
等哂啲人跳船啦

其實銀聯都唔係唔會中伏，佢都要換美金

佢地公積金唔關銀行事？

指愈多反對中國的人批評，就愈證明法律有效

讀稿咋嘛

敵人反對的，我就支持